# PROYECTO LABORATORIO SOFTWARE AVANZADO

DISTRIBUCION DE PAREJAS PROYECTO LABORATORIO

# TRADUCCION

  - WALTER MENDOZA
  - HUGO BOITON
  
### Nombre ramas

```sh
$ traduccion_develop
$ traduccion_deploy
```

# ALMACENAMIENTO

  - GUSTAVO GAMBOA
  - DENILSON ARGUETA
  
### Nombre ramas

```sh
$ almacenamiento_develop
$ almacenamiento_deploy
```
# ARCHIVOS COMPILADOS

  - PENDIENTE
### Nombre ramas

```sh
$ compilado_develop
$ compilado_deploy
```
# ESB Y JWT
  - MANUEL FUENTES
### Nombre ramas

```sh
$ esb_develop
$ esb_deploy
$ jwt_develop
$ jwt_deploy
```

Link Archivo documentacion: https://docs.google.com/document/d/1917leFKtZ5LhA2YY1ahlTGNi_padK6L_VCgNv3eEDm4/edit?usp=sharing